如果你同Wilson 四年後臨上船前終於捨得打開個有翼標誌包裹

發現裡面原來有個衛星電話，應該點做好

一係打開 一係一世都唔會打開